759而家盤點清貨定就快汁笠

想佢地keep住做落去

唔好意思
口語化左

我應該打咩字

執

禾寮下都汁

突然醒唔起有呢個字

Sorry啊

唔好串我啦

D人好似搶野咁清晒D垃圾

唔講以前打仗

九龍灣same
間間都係咁？

唔係掛

太子same
759要執粒lu

睇新聞啦屌

唔Fill貨咪白交租？
應該有啲野

7折就可以清死貨咁好

咁之後又入番同一批貨玩6折又可以清多次

盤點炸 今日入去行都見到仲有黎貨

仲以為又開多間

咁又cap左一億

D貨唔洗成本咩屌你
鋪頭唔洗租咩
人工唔洗錢咩
一億一億

啲死貨黎架
肥佬開得香檳啦

係8 成死貨，大陸貨
計過條數放幾個月先一次清都有賺

Ching你係咪肥佬本人

死班傻西話幫襯冇野買
屌佢老母一做折連狗屎垃圾都狗衝
正宗香港人唔執輸心態

認真MODE
人地有二百幾間鋪
佢地D運輸團隊同執貨撚有時間執得哂咩
今次盤點清貨真係賺到肥佬笑清埋清埋一堆狗屎垃圾貨
D員工又開心唔駛點咁多貨
肥佬又唔駛俾咁多OT錢

希望入返d好貨

玩撚完

賺咩呀
鋪租人工運輸唔洗成本牙
759真係良心企業 只求打個和😔

牙你老母閪

你快點扑9禾

想佢入番日本 果隻罐頭粟米湯

買左好多日本貨都折上折喎。有d好貨真係超平。

點先翻到身 過度擴張

執左好多間啦
荃灣市中心本來6間而家得返3間

我屌你老母 要泥鰍去街市

Agger 好似講到純利一億咁

真係好正
個日去買左10枝午後紅茶返屋企

過兩日又補課

貨

呢個係潮汕佬口音

今日盤點完，D架都係冇貨。

汁你老母

無曬貨。點乜野?

咁又唔係, 之前做果D 6,7,8折有限制,今次全店都有折

成全你 準備單機啦撚樣